(台測)辦公室大屠殺 升降凶間 火星幽靈

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事講述別爾科公司的職員們原本平靜的一天被廣播里的神秘聲音劃破，他們被告知公司范圍內將強制展開大型逃殺活動，一群平日西裝革履的偽善者會不會在死亡面前創造人性丑陋新高度？

2.一個平常早晨，美國費城五名上班男女走入一棟辦公大樓電梯，電梯斷斷續續的停電、有人莫名的遭受攻擊，並一個接一個以極度殘酷的方式，被折磨至死。電梯外面的監視器雖拍下整個死亡過程，警方也試圖營救，但電梯內外彷彿平行世界，警方只能眼睜睜的看著被害人一個個死於非命..

3.故事發生在公元2176的火星，這個紅色星球已成為地球人口飽和後的移居地。共有64萬居民生活、工作在火星的各地，開發那裡豐富的自然資源。一小隊特警授命前往一個礦場小鎮，去押解在囚的極度罪犯威廉姆斯（艾斯·古巴飾），並遣送回人類在火星上的中心城市。梅蘭妮（娜塔莎·亨斯屈奇飾）就是這個小隊的副指揮官。可她萬萬沒有料到，這個小鎮的人類由於採礦而觸動了火星上的遠古文明遺址，並喚醒了一直埋藏著的火星幽靈。這些幽靈要摧毀任何生存在火星上的人類了！當特警隊在一無所知中抵達這個偏遠小鎮時，發現這裡除了被鎖藏在監獄裡的罪犯外已經沒有任何人生存了，為了活命，梅蘭妮和特警隊員只有和極度重犯聯手抗敵....

10 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸